【阿東噏Day-港共政權妄想以限聚令威脅港人參加全民檢測，疫情消減應立即重啟立法會選舉】

食物及衛生局局長陳肇始接受訪問時，以全民檢測和限聚令掛勾，威脅香港市民如不參加全民檢測將不會取消限聚令。現時疫情消減，應該即時重啟立法會選舉讓市民重新選出代議士。
堅持獨立思考，支持全民參政！
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
寧化飛灰，不作浮塵。
吾等若燃，汝等同焚。
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
We shall never surrender
#全民參政 #姚冠東 #新界東
#我地真係好撚鐘意香港 #全民檢測 #陳肇始
——————————————
加入成為義工
☎WhatsApp |
🔊Facebook | rb.gy/csybtg
🎥Youtube | rb.gy/ikmbba
📷Instagram|
——————————————
💰支持「全民參政」工作
📲PayMe/轉數快 |9679-8719
🏦渣打銀行 |97887623391 YIU KOON TUNG ANTONY
🏦眾籌戶口 |